
                      Para mi opinión la película está bien para pasar un buen rato en el cine. Aunque eso si la película dura una hora y media pero la hora y media de película es susto tras susto tras otro… Pero en fin lo bueno de los sustos es que no te vas a dormir en mitad de la película y hace que estés atento a la historia. En definitiva para mi opinión La Monja es una buena película
        
            